點解南京大屠殺死左啲鬼唔去搵日軍軍官報仇

成日見啲人講咩冤魂不散，養鬼仔，咁點解唔去暗殺/纏住日軍司令打亂日軍指揮，都算係盡忠報國，如果驚軍人啲氣勢搵普通日本僑民都好啊

佢地緊係投胎去日本啦
仲留係中國咩

投胎邊有得揀分分鐘投左入日本做狗

仲有泰國二戰期間比日本入侵，做乜唔落日本人降頭屌死佢哋

你估真係冇咩，但日本皇軍都唔簡單

我哋有數量，以鬼壓鳩死日本啲鬼